send信去投訴 會唔會check我ip 上門搵我

有日夜晚愈諗愈嬲
去左投訴
send左好多封email 俾某一個部門
嬲到7彩

仆佳 會唔會check我ip
舉報人 變左當我犯咁審 攞證據

申訴專員公署啦

睇twice既人都痴痴地 反社會毒撚

會，所以最好去網吧send

161.有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
(1)任何人有下述意圖或目的而取用電腦 ——
(a)意圖犯罪(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(b)不誠實地意圖欺騙(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(c)目的在於使其本人或他人不誠實地獲益(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；或
(d)不誠實地意圖導致他人蒙受損失(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)，

諗下點解釋

試過投訴黑警但一封email都冇回過我